有冇咩正既熱血動畫

最近睇完超能100又追緊one punch仲有冇咩又熱血動作打鬥又好睇既動漫

一刀修羅

無啦

鬼滅

我的英雄學院

標準答案：天元突破

聖劍使的禁咒詠唱

刀劍神域

鋼鍊FA

Kill la kill

黑子的籃球

魔禁3

Date alive3

Kill la kill真係好正
基本唔係用腦
係咁打

標準答案 衝鋒21

靜係諗起啲情節都滿腔熱淚

JOJO

school days

free

jojo

排球

網球王子

臭作

好睇

sick ball

g gundam
勇者王